內有大量証據證明我唔係整跌阿里巴巴既兇手!!!!!!!!!!!!!!!!!!(+重新全麵分析阿里巴巴)

首先唔好一黎就屌我老母先 睇完我既証據先回複 証據如下:

1) 我從來都冇持有阿里巴巴呢隻股票 我只係分析佢既圖表而去預測佢未來既走勢jer 所以佢暴跌係同我完全冇關係的

2)呢兩日我已經全力搵緊邊個係令阿里巴巴暴跌既原兇 俾我發現有兩位會員都同時持有阿里巴巴

呢位會員之前已經睹開波睹開馬 仲要輸到仆街個隻

仲要285蚊買左阿里巴巴 從此阿里巴巴就係咁跌啦

仲要話莊號

另一位會員 我諗大家都可能識佢

小米25蚊個陣應該係11月尾既時候 一入即跌

12月1已經開左苦主post

前幾日仲要開post屈我

其實呢兩個會員都係買乜輸乜既表表者黎架啦 黑氣超勁 而細佬我只係岩岩開始學投資分析 點會夠呢兩位會員聯合既黑氣勁呀不過佢地輸錢已經好慘 所以大家都唔好問我佢地係邊個啦 唔係我都唔會專登遮住佢地個名啦

最後 我診呢兩日得閒 幫大家重新睇多左次9988 大家留心睇就睇到 佢係烈口低開既 再加上rsi已經去到30 達到超賣現像 所以我麵仔建議大家可以趁低吸納 等佢補番個烈口再放 如果想長期持有既清 依家呢個位真係靚位 唔好哂左呢個機會如果大家想穩d 就入700啦但佢就點都冇阿里升得咁勁架啦

最最最後 仲有幾日就新年啦 希望新年之前大家可以賺多d啦

咁搞法退市都似

唔記得講埋我既親身經歷tim

事源早一兩年 我有幸北望神州 咁見口渴就諗住去士多買支水 但士多居然連兩蚊既散紙都冇 仲問我有冇支付寶……. 呢件事可以話俾你地聽 大陸其實已經將虛擬貨幣發展到非常成熟 我諗大陸政府都係想嚇下雙馬 等佢地唔好咁目中無人架姐 所以阿里同700應該冇大家諗得咁危險既

面面唔好睇小自己
你都有份㗎

屌你

9988 700沽得

麵麵點睇，我覺得巴巴200蚊好難再穿

阿里落硬180

你頭號兇手 其他幫兇only 買左機票著草未

又燈

700

你地三個大佬

會唔會停牌

麵麵聖誕快樂

希望新年之前大家可以賺多d啦
仆街了

好大仇口

咁都唔靜下，仲要二度加持

多謝麵神繼續睇好
星期一all in

馬雲今鋪實慘過死

你點遮名嫁

你講咩都冇撚用嫁啦。人少少認撚左佢啦

佢美股跌左1成3，港股開，低開3到5％都似

支持

支持麵麵

睇rsi應該差唔多跌完
或者已經跌完
個個爭住$200買
結果可能跌唔落
最後錯過左大特價機會

燈力全開

我屌你老母

仲有嗰隻叫老衲嘅狗都買咗好多

呢到唔係大陸 唔洗証明自己無罪

支水係農夫山泉？

買農夫生泉？

Drop to Zero!

又屈 -,-

馬雲今舖仆硬街

麵柱
停牌見

嗯。。。我真係好信你。。。嘅燈力

麵麵睇好個D股我都支持

幾時跌停版

三大燈神正式開戰

自己衰仲要屈鳩人

阿里巴巴暴跌既原兇=麵麵，confirmed!

另外你是但畫幾筆咁就叫做遮住人地個username啦？

麵麵打咁多字唔辛苦咩

咁另外2個呢

咪係 個個會員好懷

愛麵麵

玩撚完了
原來仲有得跌

星期一出多次技術分析就願諒你啦

drop to zeeo
btw 呢個卸膊卸得幾靚

700放得

星期一不問價沽晒baba走

200蚊就all in

三大燈神對決

懷舊？

馬雲今次仆得街

星期一開市all in put 9988 thanks

屌你老母求下你放過大家

痴線仲要補多刀

洗唔洗咁燈法

姐係下一隻係700

多謝麵麵。
做完化療，身體有冇好啲？

多謝大神出手

支持麵神
清者自清

咁搞法唔只巴巴出事，馬雲隨時俾你燈到變死囚

唔好捉我錯字啦 我中文拎u

傻啦麵麵，大家都冇怪你

年尾都唔比大家唞吓

上星期聽你講左入左9988（$250價入），接近一半倉位，但上星期四就暴跌，該如何部署？溝貨定止蝕？

本身唸過入 都係算。。

cls會唔會太有心機

老母面出post好用心

星期一不問價買700 put
thx

700會爆炸

睇得出有心遮名 好人一生平安

我立即屌你老母

登成9988 700 好似唔太好

麵麵你神力幫咗唔小幫友墊底姐屌你

最欣賞麵麵個人(對自己嘅力量)夠謙虛.....

爭咩呀 溝埋你地三個都有份
不過麵仔你就出招最多果個
日日都講

我相信財經台既清眼睛都係雪亮的 一定可以還我一個公道!!!

真
今次唔關麵事

麵麵

支持位要降到去$180
大家坐穩

仲做緊 呢個post哂左我好多精力架
依家去訓番先

蘋果吹 茅台係酒界阿里巴巴

會唔會燈埋茅台？

你唔係老母面！

麵麵出盡力燈！
開put！

麵幾時先春袋開榴槤

農夫山泉-水界阿里巴巴
茅台-酒界阿里巴巴
港交所-証卷阿里巴巴

不如你出少d Post睇下個股價會唔會升返

笑到仆街

中概股乜春都玩撚完

用心睇文啦

麵神點解唔祝自己百病纏身
你得架，要相信自己

成個牛肩頂形態出左黎

辛苦晒麵仔啦
你快啲去休息啦

麵仔今日咁早開post 燈

點解要追擊彪叔同雲叔
麵麵睇黎你真係好憎巴巴，仲唔收手

巴巴：

面：如果大家想穩d 就入700啦但佢就點都冇阿里升得咁勁架啦

ching你太天真了
麵麵唔係講玩

Gchi 麵仔

全麵分析

支持 高汁分析

面面

被麵仔祝福，馬雲有福了

聽日200蚊掃平貨

麵麵，你休息下啦！燈完又燈好傷身㗎！

你收爹啦好嘛

麵仔好認真分析

咪狡辯啦

越認真分析，燈力越勁

屌你老母

我係馬雲一定dum錢買起你

多謝麵神又提大家

收撚皮啦 叫你登拜登都登到戇撚鳩鳩咁

put 700 唔洗諗

麵麵 京東會唔會好D?

好驚驚啊，你又來

買支概既人無一個係磨菇既

隻5毛狗咁愛國唔好放啊，攬住一齊死

係咪有江湖追殺令

dodo

我麵！！！

麵麵又燈

宜家係咪奪緊燈神之戰

以後冇人見到馬雲馬化騰

last nail in the coffin

似江湖姦殺令多啲

孖到已經無曬錢可以溝了
星期一等比人call孖展

多左啦

加油麵麵

岩先認真睇過 從指標面分析

技術層面：
Rsi超大都好大概率升
有晒歷史數據

開始有老散恐慌拋售
大量投資者表明$200會接貨
即係升嘅開端將會來臨

我無錢咋
唔係都入番手先

仲要嚟多腳

破燈啦柒頭 升硬

你收嗲啦

買翻張BABA put先

有埋全面技術分析 唔跌都難

麵神，機會嚟啦

美國制裁都跌幾日啦

無陰公囉，年都唔比人好好地過

講咁多做乜
下隻睇好邊隻？

佢地真係股票介3巨頭

杭州據地都被批鬥，連健康碼都要下架，重未死直？

put到180蚊

麵神

可唔可以祝福下 港交所

麵神

星期一大裂口穿200....？

做多咗喇

加熊

杭州馬一個月前重可以打横嚟行，估唔到今時今日杭州當地政府咁對大馬哥

其實麵麵出下啲睇淡 post咪冇咁多人屌你老母囉

今次係唔係被hack account?

新年大絕

麵麵係個可以顛覆世界既人

仲要踩多腳

唔好啦

加油 但你真係個兇手

麵麵又發功

被消失

放過9988啦

佢先係主謀

即係好撚危險

唉 信埋你呢次

麵麵我信你
你出咁多個post係因為要分注入
咁多年經驗
啲人唔識野啫

大戶都唔係一下炸落去啦

放過我地啦

阿麵唔會被你估到

gchi

出少句聲啦
跌到咁你仲要開多個post
燈到人輸錢係咪好開心呀
真係抵你比人詛
陣間老納又放狗咬你
不過你條撚屌keyboard後面實陰陰嘴笑享受緊

兒童仔又話要反支那
但又買阿里巴巴

輸死佢啦

信埋你今次... (每次都咁講)

杭州政府都咁嘅態度，香港嘅國家隊會唔會托？或敢唔敢托？

多謝麵神

麵仔原來係五毛
Blocked 拉

馬雲心諗屌你老母
今次比維尼炮決都似

可以最後一刻擊殺螞蟻金服，史上第一人

燈柱

可以準備定錢係160蚊吸貨

9988mola

馬雲已經被監禁在中國
麵神仲要加一野

睇黎阿里真係就執笠

支爆靠你了

聽日頭條：三大燈神聯手，馬雲慘變丁蟹

想穩d 就入700啦但佢就點都冇阿里升得咁勁架啦

想死就入700， 阿里無跌咁勁

又狙擊。點解咁大仇口

好多人冇睇呢句

連燈三寶

不如馬雲用1億買通老母麵唱衰阿里。話唔定支共即刻同馬雲搭番膊頭無事發生

收皮未

支共要推虛擬人仔呀 點可能唔整死佢地 任何支那人都只係condom黎

買熊輸熊,買牛輸牛

早晨， 連登仔又係時候接貨啦

下隻到700 兩隻股王敗係一個連登post係咪可以入健力士世界紀錄大全

麵神幾時會唱好港交所

跟住咪升番囉

雙鹿雙規

你唔係凶手，係凶手把刀呀

你唔使再解釋，我已經報左證監

利申：無持有任何港股

你既經歷隨時燈死埋成個支那

夠啦，有病就休息吓，唔想再屌你，只希望你收口收手，放過大家

麵麵呢招好波，一個故仔燈灑山泉小米baba 700

申請定先

冇諗過阿里巴巴都有今日
星期一真係要放咗先 好危險

駛乜咁麻煩，話個a/c畀人hack咗咪得囉。

見麵麵開始化療都咁精神我就安心了

應該200都失守

馬雲就快買兇殺你

唉
阿里得罪左你d 咩

麵哥已經進化到冇持有果隻股票都燈到

我就收咗爐啦，你地呢？

救你別要如從前誠實地x我 。 。。

趕盡殺絕

留名睇9988 rsi去到0

二次燈

一定跌到仆街

老衲見到依個post應該會激到中風

面面點睇 388 同 823

做燈有咩唔好姐, 善用技能好快有錢過馬雲

屌你咩，我放左幾十萬入去9988，你靜啲洗死咩

收皮啦屎忽麵

聽日再跌

睇唔通中國政治就炒中概股，當年買萬達商業都死好多富豪架

寫咁長文..真係仆街了

提哂水要止蝕

媽咪面好藍㗎

證明有排跌
屌你老母麵收聲當幫忙

麵仔加油

加油

仆街啦 baba無啦
屌你比條路行吓啦。開市嘔血都似

最重要係麵麵加持
我都係等100蚊入貨

你搞baba就算
做乜要提埋QQ

等睇退市

Ching買左好多atm?

美股270 100股 穿200溝

麵麵求你分析下屌米

好 原來殺完馬雲 就到馬化騰
收到

無喇無喇

多謝麵麵，麵麵好波

財經台三大巨頭笑到gap gap聲

長文 燈力驚人

原因如下
1. 麵麵

成個po內容總結：
麵神繼續燈700同阿里，現在低處未算低，大家要走好快D走

麵麵做完化療啦

踩多腳
留名等退市

麵神星期一做多次分析～阿里巴巴停牌變中國巴巴

Min min ho ball

再見了馬雲

屌

而家跌左成個月

由螞蟻上市搞到而家都未肯收手
再咁落去馬雲重新投胎都唔掂

面仔點睇Bitcoin ?

馬雲今鋪真係仆直

真．燈神阿里同連登燈神媽咪對決
連登燈神勝

你真係好撚煩
你有冇諗過真係有人跳樓嘅話
你過唔過到自己個關？
係你害死人
不過 你都就快死 應該冇乜理人點諗
好自我 好自私
本身都幾可憐你
但你死前仲係度掃存在感 其實好撚煩
見到你唔比人講政治 乜乜物物野
就知你份人只係想人圍住你轉
認真一句 你依家死咗真係一天光晒
如果唔係更多人比你死得更快

信麵神，無窮人
尼鋪直插落地無水花

想玩股票

玩麵麵對家就發達

留名等睇馬雲2021年之前申請破產

當年1688已知呢條冚家產，唔明仲有咁多人信

老母麵:中國虛幣發展成熟 = 經濟發展良好 = 燒山級核平中國經濟..

習近平: 屌 早知唔撚搞香港
馬雲:老母麵,我前世同你有仇?
虫國人:屌你老母,香港真係收黎搵命搞

香港網民:
美國佬:屌,搞封殺都無一個老母麵咁勁

馬雲就快俾你燈死

巴巴下星期會唔會破發?

準備drop to zero!!!!!!!

算鳩數啦 佢只係見班冇貨既係度當佢神咁拜 心裡面不知幾爽 而唔知有班人比佢害到雞毛鴨血
睇人仆街最開心嘛 香港就係一個咁既地方

屌你燈一燈咪算囉 由11月瘋狂開post燈到而家
燈到螞蟻上唔到市 反襲斷 禁存款產品 再咁燈法美股真係比佢搞到要退市

啊共出手唔破發點夠震聶力?

馬雲會唔會過唔到2020年

財經台三傻
媽咪麵馬化雲大佬彪

笑撚到仆街
俾身邊啲人問我笑咩

今次又有圖
巴巴

睇到啲分析圖 笑到仆街

利申$285 有貨

220幾仲要冧
好彩我港股得模擬倉
麵麵你一日係AH股我都咁愛妳

又洩露天機

圖都出埋

麵麵試下買arkk啦，真心好難輸

我都睇唔到個username， 究竟麵神講緊邊個？

麵麵點睇388

一撚定係馬化雲條pk!

咁佢個腦有事
咁真係性情大變都合理！

提晒水自己都唔走貨

所以我麵仔建議大家可以趁低吸納 等佢補番個烈口再放 如果想長期持有既清 依家呢個位真係靚位

翻譯出嚟
應該係冇低位俾大家買，但去唔到裂口242-247。
夠膽長期買就仆街啦

本身priced in睇200-210蚊。但老母麵唔收手窮追猛打 依家睇180蚊先 合理估值

推到你腦癌死為止

仲踩多腳

近日證監會應該會派人上門調查
你好自為之

準備再一次見證神蹟

石油點計?

買左大陸股好重倉？

你提下都會沉船呀

你報應都到左 廢Q事咒你

麵神點睇中國經濟發展前景？

發功

聽朝按埋層樓put 鳩佢

麵麵買arkk啦

屌，香港幾時免運費？呢啲分裂行為絕對不能容忍

買埋d支那股輸就抵嫁啦
輸左竟然要賴個未期癌症病人
連登仔

原本好想入貨撈低
見到呢個post 不了

嘩笑左 又真係有人信阿里會跌係因為連登仔一個post
大佬 信唔信佢係你嘅事 你會炒輸更加係你嘅事
唔好賴落人地身上
就算要屌都屌馬雲同中共啦

發窮惡係咁

買股票輸錢發爛渣

應該聽日見200

你都on9

已清倉

快撚啲死啦你 襯新年快啲入棺材

唔理了。總之多謝麵麵

買得中資股就可能有呢啲風險,依家有機會低位加倉又要話樓主

多謝面面，下星期可以買企鵝（熊）過肥年

[img][/img]

結束調查仲燈9988？

真心想入 但麵神題場 不了

今次gap down 都得

支持麵麵

咁快黎多下

一個post 燈死3隻股

SH唔驚

你....成副身家買左巴巴？
如果你真係相信佢嘅燈力嘅話不如驗一驗腦啦
提曬水仲要繼續鬥長命

隻畜牲唔入流

屌你老母你死撚左去好過啦
有絕症仲唔撚死 留係到過唔到年呀屌你

醫撚好都曬藥費 無撚用
醫完再有武肺再生cancer 生不如死

麵神想整死馬雲

調查結束 阿里積極配合調查 yooooooo !!!!!!!!!!!!

掂呀！！！！

咁多位 掂哂！！！

結束調查》充公

阿里巴巴涉嫌壟斷, 公司可能被責令停止違法行為，沒收違法所得

麵sir 勁

兩大巨頭一直互鬥緊

充分配合支那國策，以0.01元私有給國家⋯⋯藍絲傻仔可以貢獻社會好有意義一定全力支持國家合法行為⋯⋯

你係咪輸到痴左
你唔屌馬雲 唔屌中央 居然走去屌尻我呢個尻up佬
唔通我真係開個post就可以改變到任何野咩
真係痴線

馬雲前世殺咗你全家

真係放結束調查既新聞既話真係好似會升
究竟買唔買好，我好亂呀

按照《反壟斷法》規定，公司可能被責令停止違法行為，沒收違法所得，並以上一年度銷售額的1%至10%作為罰款。

麵麵點睇 求指點

一睇張圖就知on9 ,仲買落去益雲馬

我覺得罰錢了事

諗住年尾收爐，星期一沽一沽700先多謝面神

講中左你啦Attention seeker
咁多正評 又上晒報 爽啦

Good news?

本身十五十六驚有變動
你都咁諗
咁我心安樂曬
Thank you 麵麵

我唔會講俾你聽架
佢地話哂都係有頭有面既人 唔想連登仔冒犯佢地

咁你逐個post話開post個個人Attention seeker囉
討論區唔俾人開post 大家神交呀

麵仔點睇bitcoin

推

點解你淨係copy and paste咁覆人，好冇誠意，成個龔成咁

對於bitcoin呢方面 我係同廢佬巴有同一觀點

比特幣投機活動讓他聯想到了人們在美國拉斯維加斯賭博的感覺。. 這兩件事都讓他對自己能夠在一個「人們知道自己可能會輸的時候進行投機的世界裏」賺錢充滿信心。. 「你們這群玩比特幣的人不會賺很多錢的。.

做咩搞鳩700

屌你老味

因為我冇咁好氣
同埋答既野都可以用相同既回應方式 內容答
所以咪copy and paste囉

做咩攪埋700......

明明麵sir 之前已經係咁開post ,班友係都要挑戰麵sir嘅威力，依加知麵sir 咩料啦

唔好咁講 我都俾人屌左好耐 知道俾人屌既感受係點 唔想其他人屌佢地 將心俾心姐

好叻咩，唔講咪算。

事實勝於雄辯

英雄所見略同

難得同奈奈睇法一致

伯樂

我終於遇到你啦

會唔會高層貪污公司逃稅再強制重整....

巴巴無事啦
調查結束啦

原諒麵仔了

等咗咁多年，騰訊終於將會跌到仆街

唔好咁激動啦，因住腦癌擴散呀

唔見左10%Revenue 應該係罰幾千億

咁～ 你將會咩價位買巴巴？

ok

咁你想係咁俾人搞定一炮過呀

邊個屌你你祝福佢咪得囉，佢哋實嚇到賴屎

好絕

麵神要迫害阿里巴巴幾多次
聽日溶斷都似 150見
夠膽燈多一次，呢個世界從此再無阿里巴巴

其實個調查完全係做樣 唔駛查都知一定有罪架啦 主要睇黨想割幾多韮菜 罰幾重架啫

依家第幾期？使唔使眾籌定帛金比你？

10% price in曬啦

我信麵麵

大件事。等執平貨

都話第四期囉

如果你想俾定我唔拘架

唔好搞9 埋bitcoin
我all in jor

bitcoin 要爆升了

依家已經好平

麵麵呢排係咁出入貨post
出下掉貨post

評價下拼多多同小米得唔得呀大神

唔準扮睇唔到

唔識拼多多
小米俾我blacklist左

dllm先

而家再睇

快啲開眾籌先啦，有好多手足都想幫到你

果然小米係天命所歸

小米受祝福了

而家升左咁多，咪又是接火棒

唔信麵神咪撈巴巴

700 巴巴 同 農夫山泉

出現了，係小米呀

blacklist

小米

燈都有得賴...

小米直情天命最高啦

仲要特登開post比人恥笑
慌死無人知佢買支那巴巴

靜靜地自我藏挽唔得既

藏醜

燈龍劍

其實果兩個ac係麵神分身

今舖傑撻撻~~~

係未真係遮左名, 點解我仲睇到

你點名嗰兩位會員，應該會俾你燈到發大達

大家準備好一齊put未

你收皮啦

抄左底呀 麵神 又燈

從來不沾手紅企國企央企，😆Good Luck Everyone

你唔好出聲得唔得，保你大

wow，多謝麵神

已舉報

點解睇咁淡小米？
見佢基本面同技術面都唔錯喎

係咪包埋燈死美股baba

笑撚死

麵仔

國安捉晒3條友仔去

一開市即跌 勁

一開市就燈死灑 麵神我未入

你就勁,世柒認同你既power, 出埋片

所以我麵仔建議大家可以趁低吸納 等佢補番個烈口再放 如果想長期持有既清 依家呢個位真係靚位 唔好哂左呢個機會

你咁樣好難唔比人第一句就屌你老母嫁啵

收聲啦屌你！！

神點解係神，就係佢做到人做唔到嘅野，所以係神

股票只信媽咪

又登baba

無一幸免

繼續跌
面面好堅

麵麵係咪假膠嫁
可能早就發左達

聖誕快樂麵麵

買支那股下場

點解要閙麵麵 出撚哂post 叫大家走貨同買put
睇撚晒水都唔識買

又大插，你想同麵仔鬥？克服左車頭重先有得同我架fc鬥

見到面神三寶跌到仆街嚇到我以為股joy. 仆你個街美股期指升既恆指都轉燈啦

趕哂d錢走去其他股票
fatfat

有幸見次見證麵神威力

今次又有咩藉口？
又比人偷ac?

無貨入唔入好

無用架啦 全麵燈析

你洩漏天機太多
會比天收嫁

你都提咗小米啦，不如分析埋小米可以升幾多倍

今次個ac係咪又又又比人hack左

如果跟面神買真係早就上咗樓，點解樓上咁多傻仔仲會豬

再用俾人偷ac呢招 我就report 俾admin

多謝 麵神

我麵無敵

見咁多人屌媽咪麵先知原來輸錢真係會輸到個人冇晒理智

有麵神冇窮人

麵神今日做低左幾多搏反彈既人

所以佢今日潛水了

上次講去左旅行
今次話借左acc比個frd

麵神今次有咩發表

信麵麵，無窮人

麵麵：我都講唔出原因，所以我潛緊水呀，不過我強調我唔係燈神呀，因為我自己都冇買到呢3隻股票呀！但我都係繼續推介大家買ATM！

曲到圓

我會話，果幾位ching 係膽敢與神同行嘅瀆神者(抵死)

或者係唔識世界嘅受害者 (被老母麵加害)

Ching好似佢，幾可亂真

唔係我講架
前幾日麵麵接受蘋果訪問自己講架

麵麵好cute

好人好姐綠色係下跌